想搵返facebook一隻舊game 求各位巴打幫幫手

大概係用唔既武器去掟對方，仲會有寵物幫手打，仲有得用技能打

求求各位大神幫幫手，可惜我唔太記得清楚，俾唔到太多資訊比大家搵